番工有狗公 有咩方法可以對付佢？

拖住我係佢面前執返劑

搵男性朋友管接送

我扮你男友接你收工

冇用架 佢知我有男朋友
同埋聽同事講佢已經有老婆
都唔知佢老婆係咪盲撚咗

叫你男朋友踩上去當住其他同事面屌鳩佢 然後辭職

淨係得我一個甩難 咁其他女仔點算
好想佢喺間公司永遠收皮 全部人都知佢狗公

所以咪話收檔吹水嗰時當住全部同事面前囉

邊間酒店

去平機會告佢

扮港女叫佢送名牌比你

唔講驚自爆

有用架咩

等陣佢get錯以為我對佢有意思咪仆街

扮落嗒受溝 等佢以為得米果時搵個時機係佢面前講出真相話一路係玩鳩佢
之後有咁盡鬧咁盡 癩蛤蟆想吃天鵝肉 幾十歲人又樣衰好心就唔好咁多幻想

扮落嗒嗰下應該過唔到自己嗰關
好嘔心呀佢！！！

兵黎架咋
叫佢送名牌都唔識知難而退咁佢同d on9比人呃幾十萬一樣咁有潛質

搜證入性騷騷包收皮

樓主一定好靚

抄你牌嗰陣應該畀你男朋友個電話佢

:

做咩

依個唔錯

錯啦
佢係後生女都狗公架